試當真又然 走火警都要帶咗口罩先

洗唔洗唧埋搓手液

你誤會左﹐恐懼撚係戴住訓教的

戇撚9試當真，仆街野當有趣，屌你老味燒死咗個靚妹加幾個人，仲喺度抽水話口罩
屌你老母臭閪唔撚死都無用，屌你老母試當真

佢預言啫
btw呢單係慘劇 no offens

當日就係佢老豆條撚着晒火，冇帶個condom就屌佢老母臭閪，先生左試當真班仆街出嚟
着火要帶返個罩係好重要㗎

尋日先見到豪哥帶口罩

帶口罩應該可以減少吸入濃煙掛

吓 咗應該要整濕個口罩先隔到喎ching

消防拎住探熱槍?

發生咗之後先講就話抽水姐
未發生之前講都有得抽？

ching突破盲腸

乜撚呀
佢地條片好耐之前拍落
盲反
開口埋口臭閪
又扮道德撚

關事當真咩事 冇睇好耐

我諗嗰位ching應冇睇拳皇媽媽

戇撚9唔好衝出黎柒啦
人哋條片幾耐之前拍呀
抽乜鬼水
你呢D未了解件事就衝出黎柒嘅真係唔撚死都無用喇

盲反

唔關試當真事
係試當真啲中二病fans 燒死咗人仲要笑人戴口罩

ps 佢地出門口都會戴返口罩 再笑人防疾撚

救命啊柒少陣喇

探熱槍又錯唔曬, 不過係用黎睇火場溫度

大家誤會晒
4樓係豪哥嚟

想問發生咩事 冇睇試當真

減少埋吸入氧氣添

可以睇睇

果支係電筒黎

thx

熱狗又搞事

連登有d人一聽到試當真3隻字就會瘋狂屌咗先
到底係咩人嚟？

你乜撚野事

未吸入濃煙都焗死咗自己先

試當真班人坐時光機回到未來，再拍片抽水

熱狗全家生cancer

你真係傻鳩嚟

慘劇

師兄未食藥？

直必腸

房屋台手足原來係咁on9 㗎？

🕐師兄夠鐘食藥喇

嗰班真係正仆街
要抽政治水
吸followers 滾政治本錢都唔係用災難去抽
咁樣吸藍金黃血，正宗做雞都要攞貞節牌坊

好諷刺
睇得明就明，唔明都冇計

咁真係唔怪得上面條癲佬咁嬲

家居存放多左搓手液（易燃物）系邊個既錯：

A. 試當真
B. 武漢肺炎
C. 衛生署
D. 林鄭月娥

On9仔

仲衰撚過熱狗嗰班撚屌
人哋起碼額頭寫住仆街仔

屌香港防疫真係好撚on9

係咪落到樓下再有消防員派比佢地？

病毒唔會分你瞓緊覺㗎喎

上面班戇鳩仔唔會理

癲佬

驚警賊拉佢地都畀人屌

你又知冇濕？

其實你係咪攞緊白卡

佢走火警條片四個月前架喎

冇錯 好多連登仔一早話試當真係藍
估唔到仲冷血 死人咁大件事仲抽水
死者為大呀！積下厚德啦！

傻鳩

白卡？

笑死 明明係樓豬開post 想話吸引話題
變左試當真被屌

on鳩仔

連登真係好多癲佬

死撚咗事少, 罰$500事大
火警銀包貴重野唔拎唔緊要, 最重要個口罩

唉 點解呢到咁多白卡佬

on9 5毛

電筒黎架

落去走火警要唔要do安心出行？

總之班反防疫法西斯見到人戴口罩就會屌，乜都唔使理

系你老母

盲反到傻撚左

你有無諗過，其實你就係咁樣生出嚟

成個post最on9咪你

防疫法西斯 好貼切
嗰班撚樣喺度就大大聲，落街咪又係帶口罩

我諗佢應該屌你開呢個post

不過借你屌試當真

試當真好波

中肺炎會死㗎喎

真係好悶
來來去去都係5毛/ 白卡 仲有冇角色揀？

Cls 一個post成堆盲反岀撚晒黎

我屌你老母 盲反五毛就死埋一邊靜靜雞幫你老母執骨啦

熱狗不嬲好前

係囉 仆街到呢 有時光機都唔同人講

連登好多白卡佬

ching 你洗唔洗睇下精神科？

真 搭時光機特地拍片

留意吓覆我嗰啲戇鳩防疫法西斯
佢哋應該面紅耳赤痞起間公屋諗緊點反駁

老實講，就係你d盲反技術悶到乜咁，有曬pattern, 同五毛無乜分別，你先會俾人話係五毛咋大哥

下次技術好d先出嚟啦好悶呀

笑撚死
我都唔鐘意熱狗
但佢地幾個月前出片啦喎

以為執到寶啊豬西？

熱狗同試當真一鳩樣炒作撈政治本錢
不過對於班fan boy， 批評佢主人一定出嚟咬你

柒撚咗仲死頂 真係辛苦哂

試當真高質到

師兄癲得幾勻巡

笑撚死睇到佢個comment之後

豪哥

佢抽水撈錢，身體好誠實㗎
日日屌女唔通同連登仔報告咩

樓主標題撚 不過你又係on9唔去check

Looker豪哥許賢撈夠政治本錢上位屌女屌到腳軟
講辛苦，有你哋幫佢護航仲辛苦
有緣見到封番利是俾你

咁都有位入 你叻

而家引左一炸試當真死忠入嚟
我同樓主都估唔到班人咁痴線

又有題材拍返出嚟

先知

我都未屌佢哋老母個臭閪，未發生之前講就有得抽？

cls列作傻人發現案件處理

笑左

好悶 試當真啲fans因乜解救咁低質
唔係話戇鳩，就5毛/ 白卡，你叫做有啲創意
阿Sir唔好捉我翻去

勁撚柒

人地真係有時光機 剩係天能都拍左兩條片

你知唔知自己講緊咩嘢

好耐無見過咁激動

越亂越好

High撚咗野

呢條友九成藍絲

好柒

你個傻鳩柒撚咗就潛啦自己講自己笑弱智仔

係咪燒死左你屋企人 講野咁on9嘅

搵藍金嘅黃C

點解你可以咁弱智

樓主都入黎屌柒你啦係估唔到你咁柒姐

咁你沖涼都帶住？

係火係我放嘅，燒佢老母個靈堂

你講嘢咁間接㗎，直接話佢弱智咪弱智囉，唔使怕羞講出黎喎

死傻閪戴口罩戴到你傻撚左

柒咗就縮返入老母個閪到啦

諗起豪哥把聲

啲熱狗係咁 口講一套 身體好誠實

你條柒頭塊面皮仲厚撚過d狗官

你仲on撚9過試當真

唔帶口罩罰錢係咪你幫佢俾？

戇撚9樓主，仆街野當有趣，屌你老味燒死咗個靚妹加幾個人，仲喺度抽水話口罩
屌你老母臭閪唔撚死都無用，屌你老母樓主

咁樣先至啱

呢集堅高質

傻閪防疫撚永遠得呢句
你估以為咁多人戴口罩都好似班廢柴咁驚隻毒咩
驚俾狗罰錢同班塔利班批鬥咋

你勁柒。

豪哥locker許賢攬女去爆房好誠實戴口罩
屌緊都唔除，不知幾安全

燒死埋你全家？

Hi盲反師

預咗連登仔唔信當我吹水

blame the victim ????
呢啲場面一定有狗架喎
而家啲狗咁戇尻
佢真係出告票你幫佢比?
反抗屌狗就屈你襲警，擾亂公眾秩序
尋日先有單判左坐40 日

Aa兼職三毛pr
咁嘅level 差唔多啦

你好撚柒呀屌你老母
戴口罩防武肺但戴到變弱智你都係第一個

Cls post

樓主走先！唔好返返嚟啦

道德偉 出沒注意

Error同試當真一跑出，香港直接贏

得你明
呢度其他fan boy 能力傾向有問題

試當真成日偷偷地散播熱狗啲防疫歪理

重癲過波台狗......

打針未呀柒頭溝針溝一世啦

你做乜撚嘢呀
人哋條片幾個月之前

做乜春

天能

呢個po咩事
一班盲反撚on99衝出嚟
然後又一堆on9仔係咁叫師兄
師你老母咩我唔撚係上緊香討呀

出街戴口罩啦你 咁多嗲

真心膠

但熱狗係話咁樣係支持政權打壓人民㗎喎

試當真唔計

睇唔到唔清楚唔知道

喂收下皮先啦傻鳩

走開啦

做咩啫你

弱智狗發現
試當真一撚早出左條片

我以為一定係佔中既錯已經夠曬痴線
點知你仲更加痴線
係連登真係無奇不有

你走先
我頂住

神預言

睇見你d comment 都幾酸下
係咪死毒撚無女屌 眼紅人

白卡佬

人地住公屋都要酸？巴打你認真？

是

笑撚死
佢係咪覺得呢幾個師奶會有睇試當真

明明試當真就係熱狗來，唔明連登點解咁多人撐

你 #41 嘅cm

收皮啦你，明明自己柒重喺度兜，紅字果句擺明係以為試當真抽災難水啦。駁唔掂人哋就標籤人哋係fan boy，以為咁就可以掩飾自己柒咗嘅事實

柒咗就潛啦

屌你老母弱智仔, 唔撚死都無用

柒到
巴打平時都係咁柒？

我兩個comment 有咩衝突？
屌樓主唔可以屌試當真？
Come on James, 可否成熟一點… ？
唔好簡單二元對立ok?

用連登個標準應該係

1個po引左條on9出黎

一個reply 引咗50個當真打手fan boy

明明你就係搞錯咗以為係試當真抽災難水，結果發現原來條片係舊片就spin去話自己其實係屌樓主，我quote你講過嘅嘢都可以唔認，果然人無恥就無敵

On9當有趣，又然

邊個話舊片就冇問題？知唔知咩叫回力鏢？

錢唔係咁撈ok?

一家四口魂斷火場 目睹親友陷昏迷 妹夫激動嚎哭：我要搵返老婆

入去講

搞完193搞唔掂又搞番試當真

試解釋下你睇到嘅回力鏢丫喂

唔得啦

屌你老母 覆#58呀 咁撚型

你有冇後悔緊？ 出黎講兩句

個po俾白卡佬騎劫

師兄你曲到做多咗啦做多咗就柒㗎啦

反還反
你都叫反得幾撚柒

個師奶好有被斬豬肉聲嚇親張圖個feel

試當真又可以拍條片笑鳩你啦

好撚柒呀你

都係緊你搵食好啲 係咪一個reply $0.5?
師兄今日都搵唔少